點睇香港黑警連髮廊塊鏡都驚

點睇香港黑警連髮廊塊鏡都驚

屌，髮型屋塊鏡班狗都驚到咁

廢撚到

而家得返堆狗
不過講真大熱天時...啲狗由佢熱死佢唔理啦
啲記者都幾辛苦